停市停工停課致哀啦不如

暫停股市交易 所有娛樂設施兼停工停課三日 等所有市民有時間向副局長表達哀思同支持
如果有任何人唔真誠悼念就罰抄阿副局既育兒心得

下半旗致哀 tvb轉黑白色

🐷持

想放假
g持

倒插國旗致哀